其實拜仁咁博做咩...完全係損人不利己

之前對呢隊波一直都冇咩野......而家真係好憎

唔明做咩要損人不利已?

一陣有咩事真係唯你事問.....

之前仲對你咁好, 又比五粒你地.....飲水完全唔思源

而家只希望我廠加油......佢要爭四的!!

入到粒算係咁

而家拜狗係全世界面前羞辱既唔單止係我廠，仲有英超

愈諗愈嬲

英超垃圾就不嬲架啦

英超係4大第一囉

數果隻